黃張敬軒演會帶位員工確診，曾在5場演唱會入口分流觀眾

香港新冠疫情進入第四波，香港衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君在今日記者會上表示，截至今日凌晨，香港過去24小時新增78宗確診個案，有七宗是輸入個案，而71宗本地個案中，未找到感染源頭有29宗，而跳舞群組再多五宗個案，日出康城9期地盤群組已增至50人染疫，方樹泉宿舍再多一人中招。

她特別提到，一名曾在張敬軒演唱兼職協助分流帶位的員工，亦已初步確診，曾於11月22、24、26、27及29日，在入口處分流觀眾入演唱會。並於12月3日開始發病，由於當時接觸很多觀眾，有機會有感染傳播鏈，加上演唱會人數多，每日有約6,000觀眾，八場有接近50,000人，「中間有傳播都唔出奇」，公眾若有不舒服、有擔心，應盡早檢測不要拖延。（編輯：陳詠恩）

多謝手足㩜炒

我認錯了，原來英皇軒仔好黃

電腦大爆炸

點解未清零個演唱會都開得成??

楊千嬅今次真係多得你唔少

張莖牽需唔需要為此負責?

蝗張敬軒

I will find my way
I want a different way
Nothing will stop me now
No matter what they say

楊千嬅有藉口唔開唔使柒
開心都嚟唔切啦

有戴口罩怕咩

受感染嘅人自己屋企人係跳舞群組 點解佢要負責

蝗軒

2014年

1989年689都有出聲

黃敬軒香港歌王

黃敬軒

手足